想問下831俾人噴到喊好出名果對情侶同隔離果幾個人係咪無事?

無追開post sry

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

之前有見過人話對情侶之後都被捕

有冇人知係咪真

係
中大個個目擊者都有講
係佢地後面有個男既都拉左

我都睇過報導話拉咗

實拉啦
唔係點掩飾到啲狗無差別攻擊既事實

想知而家出返黎未佢地兩三個
我見到太子幅相靈體
有果對情侶攬住
唔知係咪個心諗住驚佢地有事定點

油麻地落車 比人捉去售票機後面 分開佢兩個再打一身 之後拉左 冇記錯係咁

後面個男仔打斷左隻手仲要畀狗再扭
PS:尋日中大報打左上pokemon go hk 講

順道想問埋之後嗰晚跑入站俾五六個人圍懷疑斷左頸個細路有冇update? 想搵都唔知用咩keyword

之前個po